肯咁做，和你shop可以多10倍人

就係提早公佈時間地點

搞手可能會覺得遲啲公佈，冇咁多時間俾狗佈防。
但係人都知，搞嘅商場主力係黨鐵/sell hong kong旗下架啦，又或者高檔嘢。
呢啲全民和理非活動，係要夠多人先可以更快落閘呀嘛，冇必要搞到變左勇武咁。

當然啦，要聚更多人，應該有啲活動搞下
例如呢排可以寫聖誕卡俾義士。
另外，我發覺中老年人好鍾意聽網台，
咁我地可以搞公民講場，
討論下時政，
咁樣就唔會齋企咁悶

真 咩活動都係商場搞

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

下星期繼續啦

商場搞放映會, 搞工會活動

1222 支持維族集會

今日人真係好少

利辛：係德褔

推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

黎個得喎，不過有公會就會有機會有人比人秋後算帳

佈防咪佈防，提早落閘仲好

下星期大熱當然係Yoho, 7.21五個月

提早公佈時間地點

魔警一早部陣
明唔明個問題

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

全民和理非，打下招呼，當非法集結拉呀?

係wor

真，和你寫
播下的片咁

推

今日真係得新城市勉強夠人

抗爭者為商場員工成功爭取提早收工

On9 今日冇佈陣咩？
大商場來來去去得嗰幾個 要部署派狗有幾難呀 手足自己都估到邊知場要人會去和你shop啦 唔好成日以為啲狗真係on9先得架
反而提早公佈地點 直接借力打力用班狗嚟達到經濟攬炒效果 唔會有寶寶送頭 點解唔做？

Push

根本就應該係咁
仲要着街坊裝
但佢分唔到

push

行商場，多啲人熱鬧啲

最好佈多啲防，搞到藍絲冇街行嬲嬲豬

任何可以令商場攬炒嘅建議都要推

唱歌都拉
黑衫又拉
後生又拉
路過又拉
有口罩又拉

廿四號一定要迫爆商場

其實只要做到夠多人suck爆，勇武就唔洗冒險裝修

好似frozen 2 的Anna 咁， 引巨人打爆石壩！

樓主 請置頂

所以要文宣
但連登都係尋晚先推得郁和你shop嘅post
咁點樣塞爆？

真 屌即日公佈啲狗都放得切臥底架啦
當佢地on9咩

24號

認同

支持

一個接一個咪得 例如 shop完a商場就可以換b商場
咁果區嘅商場就一路掃過去

你當人地on9咩
預早2個鐘公佈佢都擺好陣放晒臥底架啦
幾次都係咁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

有人一出手, 一堆便衣狗捉人

一早佈陣, 魔警隨時幾百個便衣狗入商場

新城市有冇和你shop都有人

你係咪覺得大字就好有道理？

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

星期六 + 7.21 五個月，Yoho 大熱門呀。

不過7.21當日同之後幾次集會Yoho對手足都算係咁，和理非就得，未去到新城市、又一城level

我去返工姐

重點係經濟攬炒呀
提早公佈地方用班狗借力打力 間接宣布商場停止營業
和理非去行行企企suck爆個場 玩完一個去第二度玩
唔洗送頭架

提早佈防。
咪即係提早幫手攬炒。
只係裝修行動會更難，要執生。

旺角藍旗

新城市本身有連儂牆
當然有唔少真係響應和你shop嘅手足

其實狗有Mon post 狗，有大量狗車，人地兵源調動仲快過手足的。
一係就突發到直頭o個朝先話有和你shop,但咁樣一定少人

商場多狗又可以出街快閃。

商場活動就提早公佈都無所謂啦，佢封場又好唔封又好，對我地都有利

咁事先張揚啦

好似1/10咁, 咁樣就會多人一齊和你shop

嘥氣啦你班cctai
搞個活動搞到不倫不類
宣傳度低到連手足都唔知有活動
德福個負責人肯定笑緊我哋戇鳩

Agree 之前文宣都唔知點打好

其實佢即時落場又係拉，佈好左防又係拉，咁不多聚多啲人同佢玩，無裝拉完就係得個拉字

反而突發有手足full gear被捕仲大機會比人告得重，咁我寧願大家一齊做平民，反正和你shop唔爆鋪都玩到美心提早收

推推推

星期六一流

你地班示威者可唔可以唔好咁暴力？
成班人衝埋來嚇死我
如果一兩條友求其掟十幾個臭屁彈我地唔會再行果個商場

最驚你唔佈防入商場

目標為本， 狗到場，商場關閉，完場

佈防咪照入，入左睇唔岩唔買犯法咩

咁仲好, 所以魔警一早佈陣, 其實無問題

屎魔法

大家估下星期六元朗站會唔會提早關站

塞商場根本唔使勇武，出狗更加幫手攬炒，歡迎。

和理shop根本就唔洗black boc, 班狗見到黑衫黑口罩就見到獵物

提早俾時間商場落閘

臨開始前二小時先公布地點
想班魔警, 跟唔切
但好多手足都跟唔切

例如屯元天手足出省市, 要好耐時間架

和你shop 有佈防好似問題不大？
目標係要商場停業的話

呢個真！網台勁多中老年人的士阿叔聽

咁咪唔好出手囉，塞爆個場已經夠經濟攬炒。如果咩都冇做佢都衝入嚟，佢捉咗人都告唔入，更加可以加速外國制裁黑警

落閘唔係目標？

之前就驚提早佈防
但依加反而係唔介意甚至想佢佈防

其實都係嗰幾間
242526一定要提早

有一個建議 如果商場人少既話 全部人一齊入去同一間鋪頭入面坐又好 投訴又好 叫口號又好 就係要逼間鋪落閘 落左閘之後再去第二間

和你shop, 有玩具, 有魔法, 風險好大
因為便衣狗隨時幾百個, 個個有齊攞你命3千
而且好易包圍, 走唔到

同意 有佈防啲狗出嚟就落得閘冇得舒 最緊要高危手足走到

window shopping只要夠人，根本冇得輸，和理非要做多啲宣傳

推呀dklm

其實只要約班frd出街就得
加個規矩：唔買野淨行淨吹水
我地玩個遊戲吖，洗最多錢嗰個下次請食飯

街坊裝聚人後人龍式漫步遊走

但如果咁, 所有裝修, 所有魔法, 所有玩具, 唔可以
因為隨時商場一攞攞便衣狗, 仲有外圍, 比班魔警封晒出口

而家冬天好多唔關事嘅人或者和理非都係黑衫，同埋奔跑緊嘅狗好似望唔到左右兩邊站立嘅人，淨係追眼前移動嘅人。

推

平日會唔會去消費?

Agree
次次d地點都一樣 早d宣布好過

其實狗係唔係都佈防到 早D講仲好啦

食飯只可以幫襯自己人

一定好L多木馬！

夠膽就封哂商場

Agger

無人想知你去邊間戲院睇戲

今次想唔比班魔警佈防到, 先二小時前通知
但其實咁, 好多手足通知唔切

曱甴近平

罷買 Made in China!

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

仲有做文宣！！

快d攬炒屯元天商場啦，呢排多L返大陸西落黎喇

商場自己主動閂門投降

最多唔比入咪走
反正班客都唔會入到

其實四點鐘果下，啲popo仲快過手足到維園

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

今日都係勇武裝修先落閘

可以試下唔著黑衫嗎? 但好有可能誤中無辜

口罩 行街 無定向唱下歌 拉得我啲咩？

唔同意，我寧願遲公佈無咁多人
好過一開始已經俾狗咬，shop 都無得shop

提早公佈的話商場分分鐘自動收皮
記唔記得有次元朗吹晒風話有鄉黑出黎打人 之後成個元朗變撚左死城

尋晚已經出咗地點。

呢個真係最戇居嘅諗法
狗屋周圍都有，喬裝狗又一早入晒各大商場
咁樣反而係玩鳩手足
思想be water啦

其實啲所謂地點黎黎去去咪又係嗰啲地方，佢唔公佈都估到啦

個問題係你無理由將商場活動地下化
班和理非想攜老扶幼咁出嚟唱下歌寫下memo
佢地出嚟之前要考慮好多嘢
同埋佢地係好撚懶
要有唔同渠道既宣傳比佢地知道有活動

今日班搞手淨係識喺一個tg group圍爐
無晒啲日程表 連儂牆
連登推po就得條tg link
入到去見到一張poster話咩到時先公佈詳情
我諗大部分人會當無咗件事
到最後得返一堆勇武企喺到
啲狗見到真係多謝晒

今日當係個教訓
下個禮拜搞返好啲啦

最驚佢玩困獸鬥

你咁講，一係就連活動都唔再公佈
自己諗下每區大型商場有幾多?
我唔係做狗都知有咩高危場放定便衣啦

沙田今日個手足著紅色衫都被拉。

正 一早封晒啲商場 去都唔駛去

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

商場ok
可以提早公開

街坊行街裝塞爆商場，將壓力由商界轉去政府

佈咪佈，封埋成個商場咪仲好

同意

24

可以一試

個場收檔就再轉場 開番就番去

反正佢地最後都會入黎

我覺得只要夠多人 唔需要裝修都足夠有影響力
所以卧底都出唔到手（有都係濫捕 告唔入）

7.21後第二日，200個刀手去到而家都唔見

只要頭一兩次成功
之後一吹雞啲商場分分鐘自動關門

但來來去去都係個幾個商場

721 831 101 1111

好啊

提早佈陣咪重好，
就係唔想人去買野之嘛，
不知幾想佢地出嚟

不過呢啲時候小心便衣！

當你公佈今日有活動
佢已經佈陣架啦

和你shop其實係唔需要black bloc，便裝就得，今日多數拉黑衫，便裝就隨時混入人群當中難捉好多

冇工會只會面對更嚴重既清算

幫手like條片

推動

612

講定某d必去商場
預備plan b
到時可以轉場

今日6個場得3個場開到波

商場抗爭未夠普及

最好佢怖入商場，舖頭自己關門
門都唔洗出就收商家佬皮

其實我真係贊同
咁宣傳個時 就俾其他人預時間來

用和你唱聚人先
和平先有和理非到

其實，可以諗下和你shop crossover 其他行動，包括遊行集會、和你寫

例如商場入邊搞和平集會，若果主題(紀念721、切忘新屋嶺....etc)同時間地點ok，咁應該會多d人

支持呢個 但唔知點解次次最後都得個講 一直無真正發生

多街坊！！

對！

如果手足裝修，唔blackbloc點cover佢地

我你唔明

有班人乜柒都話要靜...好似要靜撚到直投乜都唔搞咁
都唔明完全和理非嘅活動都要靜黎做乜柒，和理非就係行得正企得正先叫和理非啊嘛！
一味叫人靜個啲其實根本就係free rider，想將所有野推曬俾勇武暗地裡搞掂曬，結果連日程表都靜到冇曬大型活動，唉。。。

其實有道理
佢一早佈定晒防咪又係戒嚴照樣做到個效果出黎

黨鐵商場
• 德福廣場, 九龍灣
• PopCorn, 將軍澳
• 連理街, 坑口
• 青衣城, 青衣
• 綠楊坊, -荃灣
• 圓方, 西九
• Citylink, 沙田
• 駿景廣場, 火炭
• 杏花新城, 杏花村
• 海趣坊, 屯門
• 新屯門商場, 屯門
• 恒福商場, 屯門

新鴻基地產
新世紀廣場, 旺角
新太陽廣場, 尖咀
V Walk, 西九
國際金融中心, 中環
WTC, 銅鑼灣
新翠商場, 柴灣
V City, 屯門
錦薈坊, 屯門
形點, 元朗
元朗廣場, 元朗
上水廣場, 上水
新都廣場, 上水
大埔超級城, 大埔
新達廣場, 大埔
新城市廣場 , 沙田
HomeSquare, 沙田
荃灣廣場, 荃灣
荃錦中心, 荃灣
新都會廣場, 葵芳
Mikiki, 新蒲崗
APM, 觀塘
天晉滙, 將軍澳
將軍澳中心, 將軍澳
東港城, 坑口

不過咁早公報就唔好裝修

啱 其實只要人多 就算唔駛裝修 佢都會落閘

警暴放映會!!!
煽一煽情

岩，其實班狗點都知地點，提早公布比多d人知，集到多d人仲好

中老年人好鍾意聽網台

入商場洗咩部陣 你估打地面咩

就係想你封場咋嘛

試下 唔錯

就係要佢哋自己收皮
唔係點攬炒

推，文宣活動可以係商場裏面搞

黨鐵商場
• 德福廣場, 九龍灣
• PopCorn, 將軍澳
• 連理街, 坑口
• 青衣城, 青衣
• 綠楊坊, -荃灣
• 圓方, 西九
• Citylink, 沙田
• 駿景廣場, 火炭
• 杏花新城, 杏花村
• 海趣坊, 屯門
• 新屯門商場, 屯門
• 恒福商場, 屯門

新鴻基地產
新世紀廣場, 旺角
新太陽廣場, 尖咀
V Walk, 西九
國際金融中心, 中環
WTC, 銅鑼灣
新翠商場, 柴灣
V City, 屯門
錦薈坊, 屯門
形點, 元朗
元朗廣場, 元朗
上水廣場, 上水
新都廣場, 上水
大埔超級城, 大埔
新達廣場, 大埔
新城市廣場 , 沙田
HomeSquare, 沙田
荃灣廣場, 荃灣
荃錦中心, 荃灣
新都會廣場, 葵芳
Mikiki, 新蒲崗
APM, 觀塘
天晉滙, 將軍澳
將軍澳中心, 將軍澳
東港城, 坑口

1/10, 6區開花
和你SHOP, 可以8-10區
個人意見:

屯門, vcity, 新鴻基
荃灣, 荃灣廣場, 新鴻基
旺角, 新世紀廣場, 新鴻基
尖咀, 海港城
九龍灣, 德福廣場, 黨鐵
上水, 上水廣場, 新鴻基
沙田, 新城市, 新鴻基
港島, sogo
將軍澳, popcorn, 黨鐵

呢9個, 考慮埋地點分區
大家覺得點

幫推，乜都要試

隨時幾百個便衣捉人, 魔警係外圍包圍

tui
雖然有啲標題黨

邊班人係收錢上連登阿
你早定遲公布
第一批知道人都係警察

未敢忘記

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

早d 公佈

等班曱甴屎自己shop飽佢
我地都係想商場藍店收皮之嘛

要多d 黑警恐嚇市民嘅畫面

記住平安夜約咗我

其實唔駛勇武
多人逼爆唔買野已經掂

可以討論。我都覺得真正大又人流集中嘅商場唔多，你報唔報狗都一定會擺定一堆便衣狗做嘢，反而人多對大家仲安全

和你SHOP, 可以8-10區
個人意見:

屯門, vcity, 新鴻基 (屯元天手足)
荃灣, 荃灣廣場, 新鴻基 (荃灣葵青手足)
旺角, 新世紀廣場, 新鴻基 (深水埗區手足)
尖咀, 海港城,奶共商場 (油尖旺, 紅埔黃手足)
九龍灣, 德福廣場, 黨鐵 (九龍東手足)
上水, 上水廣場, 新鴻基 (北區手足)
沙田, 新城市, 新鴻基 (沙田手足)
港島, sogo,奶共商場 (港島手足)
將軍澳, popcorn, 黨鐵 (將軍澳手足)

呢9個, 考慮埋地點分區
大家覺得點

OK喎, 但25號呢

個分區唔係太好
中環放假, 無乜人去

未有文宣 但應該都係咁搞

最好就佈陣封哂成個商場囉

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

個人意見:

屯門, vcity, 新鴻基 (屯元天手足)
荃灣, 荃灣廣場, 新鴻基 (荃灣葵青手足)
旺角, 新世紀廣場, 新鴻基 (深水埗區手足)
尖咀, 海港城,奶共商場 (油尖旺, 紅埔黃手足)
九龍灣, 德福廣場, 黨鐵 (九龍東手足)
上水, 上水廣場, 新鴻基 (北區手足)
沙田, 新城市, 新鴻基 (沙田手足)
港島, sogo,奶共商場 (港島手足)
將軍澳, popcorn, 黨鐵 (將軍澳手足)

呢9個, 考慮埋地點分區
大家覺得點

我同圖中既分別係
元朗變屯門
旺角商場不同
銅鑼灣商場不同
Apm無左
中環無左
多左上水
多左荃灣

中環個位一定要取消, 放假無乜人去
加荃灣或上水, 我都無異議

黑警齊齊同我地shop

中環個位要取消, 放假無乜人去
加荃灣, 其實最好選擇

唔覺得要 你姐叫佢部署哂便衣一定好多手足被補

中環個位要取消, 放假無乜人去
而且同銅鑼太近, 比銅鑼分左好多人流
加荃灣, 其實最好選擇

Push
下星期繼續

唔錯

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

Ok

街坊裝塞商埸已經得

負皮我個人有份派

多謝意見
但我見啲文宣已經出晒係咁
大家可以要係公海到講下
我試下整新文宣 多謝意見

和你shop,shopping個shop
勇武做啲咩我唔理，總之我要去shopping,得未？商場有活動嘅話我鍾意吹雞一大班人去又唔得嘅？
黑警佈防咪佈防，行街唔買野唔通又犯法？

push!

再推

下星期見

提早關門就攬炒 轉場

唔關就

提早公佈係一個陽謀，班狗佈防又死唔佈防又死
你諗下最旺既商場街道晒防，結果會係點

店員都可以幫下手

上次試過咁樣分
中環直情無人
放假中環無人, 銅鑼又分左好多人

搵人解答手足呢個問題

提議多啲商場
唔使跨區
我嗰頭奧海城好平靜

講得岩

有用活動 推

有份派先想你拎多啲
派完收得工

可能係老闆呢

和你shop需要集中一個商場
最多兩個
唔好着黑衫 唔好帶airpod/耳機
小心便衣
警甴到 開始搞市民就走
閂門做唔到生意已經任務完成

同意 論政部分
齋叫口號只係表達訴求
論政係令我哋吸納更多新想法
帶嚟新衝擊
亦可以輸出革命

其實活動喺幾個星期前就ready好，只係宣傳不足加埋連登太多五毛分化post，活動post無人理

所以就入channel同準備定平安夜啦

支持 我要購物

其實佈防就更加要吹大雞，到時d商舖多得黑警唔少

本身怕大家有危險，
而家敵退我進

其實都係個幾個商場
大家都熟路

其實商場搞 等佢哋佈哂陣咪好囉
日日搞到啲商場關門落閘咪做到攬炒效果
完完全全就係我哋想見到嘅嘢啦
完全支持

唔睇字?

都係
講真如果狗收到風要來其實可能十幾分鐘都來到
但資料太遲公佈就搞到聚唔夠人
而且今日幾區shopping

真係特登跨幾個區先來到
要時間出發同準備

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

721 831 101 1111 1112

咁我地可以搞公民講場

傾如何全民普選，好處，如何廢除功能組別同分組點票。

聖誕節和你報佳音

如果和你shop 播網台收音機會好啲
易快閃

聖誕再加大力度！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

班狗入黎咪完成任務走得
啲舖實收撚哂

自己組小隊, 搞活動, 貼下野, 野貓式平日去做
周末就出文宣, 大規模地區咁做

支持x2

唔一定街坊裝

帶定一件黑色有帽風褸，一秒變Black Bloc

應該出文宣同攻畈

和你shop黑警部陣只會令個商場更加傷
最好佢要求商場聖誕果幾日唔好開添

要玩到商場關閉先走！

以後活動 商場搞
攬炒

Agger 我都唔知今日有呀

咁我會驚蟲多啲 你地唔好送蟲呀

已經5個月
仲未拉打立場姐姐個農夫

===============

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號
有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

*************************************
好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

宣傳不足其中一個原因就係冇提地點
後生深黃
否則會無視咗
另外宣傳唔應該只係連登
要多人就要連儂/fb/ig, 當遊行咁宣傳

同埋我覺得要有啲包裝
始終「塞爆商場」好似冇specific purpose
但你話唱歌（例如黑警版聖誕歌）
咁大家會大啲興趣

融合埋巴打回覆，暫時建議：
1221: 幾區shop, 包括721 5個月yoho靜坐
1222: 去完新疆集會再過時代廣場/尖沙咀
1224, 1231: 幾區shop, 包括老蘭
1225, 1226: 正常幾區shop

公民講場唔錯

除非後生深黃*

街坊裝扮乖乖佢真係分唔到

個個星期六日都要同手足行街

岩

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

Christmas shopping spree!!!

推啦屌 聖誕大時大節真係要日日都shop佢老母咪撚比會開到閘

公民講場 大推

珍 呢啲可以全民參與啦

無錯 橫掂都係啦 不如早早籌備仲好啦

咁就keep住每日三個區搞，
一周就搞曬十八區有突

人多唔裝修可以收商場皮

如果行商場都犯法既
攬炒商家佬，有物唔好

真係想裝修嘅
揀同區其他商場/地舖
因為狗力調晒去和你shop
其實仲安全

今日咪一早比哂時間地點

a商場落閘，轉去最近最大既b商場玩，
目的就係要佢哋落閘，等啲港豬無得正常生活，
唔一定要犯法佔路抗爭，入商場玩一樣可以和理優抗爭。
經濟係春袋，大大力揸佢。

其實一早講一定會係咁

和你shop最勁唔係爆 係成班塞入藍店紅店，搞到佢地落閘，裝修犯法，入鋪睇野唔犯法

其實有狗防 啲商場唔係會提早落閘咩

而家要重要嘅係谷人數
谷到黑警入哂商場，商場黨鐵自動關門
做唔到生意
下次一吹雞商場就自動收皮，最佳效果
到商場唔驚，黑警鬆懈，又再出過

唔好仲停留緊出手裝修呢個層面
出手裝修傷嘅威力唔大，政府唔撚驚你，咪派多啲黑驚打你

參考似元朗721後果日
是旦吹個雞搞到元朗變死城
如果做到無傷亡淨係吹個雞商場黨鐵自動收皮，影響先大

推，理論上shopping mall 人夠，街坊夠，可以幫手做到掩護。
同埋有便衣狗嘅話，街坊人多可以幫手

變咗去買個d會識避

最後全部街坊都係手足

行商場犯法呀？商場提早關閉咪返屋企囉

大家記唔記得，其實有一日機場都試過，大量人入去淨坐，唔洗做任何野，零風險，一樣令到全部航班取消。
今次都可以咁做。

pish

工展會

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

你又啱
原理同民陣大遊行一樣

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

讚成

多d人cover

黎黎去去都係果幾個啦

推

和理非可以幫手裝飾

推 要有活動目標 唔係去到淨係得個企唔知做咩好

同埋大家去到要比多少少耐性 手足遲到/未變裝/未顯身唔代表冇人
可能大家都係等緊其他人出現
拎本書去睇下, 帶個尿袋玩下手機, 帶個女朋友window shopping下
等到聚到人就可以一齊和你shop

可唔可以阻你少少時間幫我推呢個
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

推咗

互推

跪求整文宣手足，和你shop文宣加入唱歌或者和你寫連儂聖誕樹等項目，你地整好，牆寶寶會第一時間去貼嚟宣傳

[緊急文宣]聖誕和你shop x 唱聖誕歌

p牌pish

Shk 所有場都搞

咪撚搞啦 佐撚住哂 我想行下

推上熱門
宜家熱門真係完全九唔搭八

tui

但依幾次不嬲有講時間地點

香港金總終於接受網上會員申請啦

係掉返轉你提早通知
佢提早收車包括巴士
結果無人去到

Tuiiii

收車收巴士嘅話
唔止個商場
連果區都攬炒埋喎

又想整預約被捕通知

係真唔知又一城發生咩事喎

推公民講場

721 唔見人

要捕咪捕埋買嘢港豬囉
你咁講even民陣遊行都係預約被捕啦
咁係咪唔出去

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

記得一家大細去shopping呀

agger
每人都係文宣組
勿freeride

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

嗯，有啲道理
我地講明唔裝修

咁到時有人裝修，咪一定百分百肯定係鬼做囉

有種打埋啲藍絲腦殘

我叫一句死黑警就叫返一句止暴制亂

A4A5果啲普通野好平
拎啲印左金字既，卡片果啲比較多
有個唔同形狀，即係人型，心型圓型
印左佢品牌既任何食具
啲人排隊果條尼龍帶，雖然有得換帶唔換柱
但都有成本，用力拉到盡就會壞

利申，印得野多，都識分下

又話拉到過年，潛左去邊？去你老母個墳度？